依個世上有一種廢，叫做阿仙奴

有無講錯